全新世收工文宣無得收工

唔理係唔係劇本，而家就要諗定如果警察大力打黑，大家要點應對